有冇人有apple pencil

最近買咗部ipad
想買支apple pencil 嚟試下

2588 ?

買囉

go apple shop試飽you

想放一支
有意pm

想放一支apple pencil
有意Tg

巴打tg我啦

歡迎tg我

apple pen要唔要